{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_043429",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/collectionList#######",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "강원원주 법천사지 지광국사현묘탑"
    },
    "text": "江原原州智光国師墓塔 (강원원주 법천사지 지광국사현묘탑)\\n\n朝鮮総督府博物館所長は、現在はソウルの鍾路世宗路にいるそうです。彼の近くには江原原州の智光国師墓塔という国宝第101号が置かれています。この国宝はプラスチックフィルムで包まれており、乳剤面全体が黄色に変色しています。乳剤部分だと左側と右側が黒色に変色しています。さらに、乳剤面下段の左側と右側下段には\"109.8-3\"という黒い文字で記録されています。 この国籍/時代は韓国-日本による植民地支配の時代です。材質はその他の合成樹脂で、分類はメディア - 記録物 - フィルムです。大きさは横9cm、縦15cmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "江原原州智光国師墓塔はどこにありますか？",
            "answer": "江原原州智光国師墓塔はソウルの鍾路世宗路にあります。"
        },
        {
            "question": "江原原州智光国師墓塔は何号の国宝ですか？",
            "answer": "江原原州智光国師墓塔は国宝第101号です。"
        },
        {
            "question": "江原原州智光国師墓塔は何で包まれていますか？",
            "answer": "江原原州智光国師墓塔はプラスチックフィルムで包まれています。"
        },
        {
            "question": "江原原州智光国師墓塔の乳剤部分は何色に変色していますか？",
            "answer": "江原原州智光国師墓塔の乳剤部分は黄色に変色しています。"
        },
        {
            "question": "江原原州智光国師墓塔の乳剤面の左側と右側は何色に変色していますか？",
            "answer": "江原原州智光国師墓塔の乳剤面の左側と右側は黒色に変色しています。"
        },
        {
            "question": "江原原州智光国師墓塔の乳剤面下段の左側と右側下段には何という文字が記録されていますか？",
            "answer": "江原原州智光国師墓塔の乳剤面下段の左側と右側下段には'109.8-3'という黒い文字が記録されています。"
        },
        {
            "question": "江原原州智光国師墓塔の材質は何ですか？",
            "answer": "江原原州智光国師墓塔の材質はその他の合成樹脂です。"
        },
        {
            "question": "江原原州智光国師墓塔の分類は何ですか？",
            "answer": "江原原州智光国師墓塔の分類はメディア - 記録物 - フィルムです。"
        },
        {
            "question": "江原原州智光国師墓塔の大きさは何ですか？",
            "answer": "江原原州智光国師墓塔の大きさは横9cm、縦15cmです。"
        },
        {
            "question": "江原原州智光国師墓塔はどの時代に作られましたか？",
            "answer": "江原原州智光国師墓塔は韓国-日本による植民地支配の時代に作られました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 212,
        "QA": 409
    }
}